[0.000]
<no-speech>
[10.525]
hello sugod nakita' Ned <no-speech> sigi sigi na
[22.055]
ha <no-speech> dili' nako' ka- maayo man <no-speech> <int> ikaw kumusta ka
[31.695]
uo nangiskuwila na sila tulo kabuok grade seven ang kinamagulangan <int> ha <int> sa ang is- <int>
[43.135]
ang isa' kay sa DRANHS ang duha sa Kapitan Tomas grade three si Kyla uniya' grade one si Kevin ikaw kumusta na man ka
[54.515]
<hes> ang isa <no-speech> ha <no-speech> ay badlungon gihapon naa gayod gihapon sa balay
[65.465]
sigi lang gihapon og pabadlong <no-speech> laag lang gihapon mag-inom <no-speech> naa man gihapon barkada muapas
[75.585]
ikaw kumusta na man ka <no-speech> hala oy ginaaway na <no-speech> <hes> uniya' imbitaha uniya' ko' ko' nga magpakasal mo ha
[86.755]
hoy <no-speech> <hes> imbitaha ko' ba <no-speech> pila <no-speech> mmm
[97.155]
suroy-suroy pod sa balay <no-speech> <hes> uniya' wala' ka kat- wala' ka katrabaho karon
[108.755]
wala' katrabaho <no-speech> ay maayo man kaya og trabaho imo nga <no-speech> ha maayo man kaya og trabaho imo nga bana
[120.385]
<hes> dali' ra siya makakita' og trabaho Rose
[132.345]
ako' miini kay kuan <no-speech> <hes> buntis pod buntis pod siya ni Pie ikaw wala' mi
[144.205]
upat na man <foreign> na <no-speech> upat na <no-speech> <hes> sunod mo dag- daghan pod sa amua nangabuntis oy
[155.775]
Rose
[159.025]
<no-speech>
[159.995]
<hes> maayo na <no-speech> ha unsa Rose <no-speech> naa usahay oy kana'
[171.765]
kana' nga magpabadlong mao na usahay kana' nga anhaon og amigo sa balay ginaanha' biya' siya
[179.425]
<no-speech>
[181.105]
trabaho <hes> kinahanglan biya' manarbaho kay unsaon na lang kunsumo <no-speech> tulo kabuok amo' nga anak
[192.985]
wala' na oy nagatali' na lang ko' og suriso gikuha' biya' kadto sa ako' nga mga bayaw ila nga tindahan baligiya' nila <no-speech> mmm
[203.895]
<hes> gibaligiya' biya' kadto nila <no-speech> balik na lang ko' og panel-i ila Ariel
[213.075]
sa ila Ariel ilaha sa ako' nga mga bayaw <no-speech> kay mama <no-speech> sila partner ni Honey Pie
[224.985]
uniya' <no-speech> duha <no-speech> kapoy biya' huh
[235.885]
wala' naglain namo' og puyo' <no-speech> kamo ba <no-speech> kamo ba naglahi na ba mo og puyo' sa imo nga bana <hes>
[247.715]
ay si Imelda kumusta na <no-speech> wala' siya
[259.695]
<hes> wala' siya dinha' sa iniyuha no wala' siya dinha' sa iniyuha no <no-speech> wala' siya dinha' sa iniyo wala' siya dinha' sa iniyo nag <no-speech> guwapa biya' kadto
[271.285]
nagkaguwapa biya' kadto nagkadugay <no-speech> sexy na kaayo <hes> <no-speech> mang- manguan man
[283.175]
<hes> <hes> <no-speech> nagahatag man pod kaya sa iniyuha
[295.165]
miana' gayod na amua gani' kay si ati mutabang lang gihapon maski og daghan na kadto og anak
[307.055]
si Donna <no-speech> si Donna dako' na oy dako' na iya nga anak mag-duha na ka tuig
[318.075]
mag-duha na <hes> huh
[322.055]
<no-speech>
[323.205]
<hes> iglisiya <no-speech> mmm <no-speech> dinha' sa Malvar
[334.555]
ay nagpuyo' sila karon <no-speech> didto sa may Pangi daw oy sa side sa iya nga bana ila Donor didto sila dapit
[346.145]
mmm kato nga nabahaan ato' nga una ba kato nga nabahaan ato' nga una didto <no-speech> mmm si Jen-jen
[357.915]
iya nga ati <no-speech> <hes> naminiyo' na driver og trayisikad <hes> tricycle si Erik
[366.675]
<no-speech>
[367.815]
wala' pa sila ing anak <no-speech> mmm <no-speech> wala' man gayod kay laag-laag dinha' gayod <laugh>
[376.655]
dugay na oy dinha' sila nagpuyo' gihapon sa Acacia ipon sila sa ila nga nanay <no-speech> <hes> ay dili' kasado na na sila
[386.595]
oy kasado na na sila simbahan <hes> simbahan kato nga November <no-speech> kasado sila oy
[396.795]
mao gani' ikaw gani' og kas- <no-speech> ha <no-speech> tag- gani' kamo
[408.625]
imbitaha biya' mi ha pagkasalon mo <no-speech> <hes> naa bitaw imo nga papa mutabang ha
[419.915]
si Momay <hes> naa nagaadto-adto gihapon lang gihapon og kuan unsa gani' to nga balay sa iya nga bana ika-duha
[431.045]
sa Bangkal <no-speech> Saudi daw oy Saudi ha Saudi D_H biya' kadto siya <no-speech> <hes>
[441.945]
D_H kadto siya <hes> dili' na kadto siya mubalik kay kapoy daw kaayo <no-speech> kapoy daw kaayo magsigi daw og
[450.945]
hago' daw kaayo uniya' wala' siya ing dala kuwarta diyis-mil lang tuig siya kapin <no-speech> kay wala' man daw siya <no-speech> nakauli' <no-speech> dili' oy wala' daw nasuwilduhan tanan
[462.655]
kay dili' man daw siya tugtan unta' nga muuli' <no-speech> mmm si Momay dili' unta' daw siya <no-speech> wala' three years baya' siya unta'
[474.105]
muuli' na lang siya kay kapoy daw kaayo ha ambot lang pod
[484.905]
okay lang siguro og kana' nga kana' nga <hes> <no-speech> mmm okay lang siguro <no-speech> ay nakasabay man mo og laag no
[496.665]
sila ni Benigna <no-speech> <hes> sabay sila
[502.875]
<no-speech>
[504.785]
mmm <int> mmm nanaba' gani' maayo pa siya nanaba' si Honey Pie wala' gayod <no-speech> lagi
[516.605]
dili' na ikatingala <no-speech> ha <no-speech> o gani' dili' mi kaila <no-speech> <hes> da'
[528.545]
<hes> <no-speech> dili' pod baya' mailhan imuha
[539.995]
<hes> ay uniya' naipit-ipit nimo <no-speech> ay <no-speech> <hes> <no-speech> ay
[551.795]
Saigo pa <no-speech> <hes> bitaw tama' gayod pagmalaki pagmalaki gayod na
[563.395]
okay lang diay kay uncle <no-speech> <hes> dugay naapod diay mo miana' <no-speech> dapat magpundar-pundar namo'
[573.975]
dapat magtigom-tigom namo' <no-speech> ha <no-speech> ay uniya' maayo gani' wala' ka naglihi
[585.725]
<no-speech>
[586.585]
wala' ka naglihi <no-speech> uniya' wala' ka nag- <no-speech> wala' ka nagasuka
[597.285]
wala' ka nagasuka <no-speech> ay <no-speech> maayo gani' ayos <no-speech> ayos gani' na ang ingon miana'
[608.885]
ayos gani' hinuon na ang ingon miana'
[612.485]
<no-speech>
[613.044]
